似乎特首炒飯將會恆常地出現茶餐廳餐牌

做特首做到連炒飯都以特首命名都算冇白做。